『連登力量』緊急升級！！ 全民三罷！！！！！

黑警必須清算，麻包袋行動陸續有來
同時，黨鐵身為幫兇，封站落閘 過百手足係831 被捕被打
721時件重演， 警察831無差別恐襲已成功激起民憤
吾等逆權運動必須必須必須升級

我在此宣布 902 903 （甚至整個9月）將會發動全港大三罷

罷工詳情如下
時間：朝早0730
地點：所有黨鐵轉車站
（清算站口包括：九龍塘，太子，大埔，荔景，金鐘，北角，油塘）

行動： 堵塞鐵路，堵塞各區主要行車幹道
（以雜物堵塞路軌，路面，破壞入閘機及幕門）

機場壓力測試會同時進行，目的係阻止機務人員進入機場，阻礙飛機升降

推爆佢老母個臭閪
9月全面三罷
需要巴打們發送去知名組織幫手宣傳
聽日全民三罷

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

幫推

求下你地

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

推

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

From : 呂麗乳瑤

推！

大家

好撚多人仲未知

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

罷工
罷課
罷巿

我見好似已經開咗tg grp

幫手post 上嚟🙌🏻🙌🏻

大家訓醒未呀

又係得番我一個推

嬲到仆街

第四罷 - 罷買行動升級麻煩睇睇:

清算黨鐵時間到啦各位

起身屌閪喇

求下大家 聽日堵鐵堵路

全民捉狗

九二九三 全民三罷

三罷

92三罷

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

好多人都未知有三罷
推！

有片，MTR突登不斷開返門比恐怖分子入去恐怖襲擊

立場有最新既黑警太子站恐襲片，應該要廣傳依段

推呀

罷佢老母

罷啦罷罷罷

支持！
要想辦法合法地低成本地懲罰班警黑

但塞鐵係冇咩用㗎不如去晒塞機場

塞鐵為清算黨鐵

破壞幕門，入閘機
塞鐵可以提供掩護

push

最緊要係罷買
重中之重係唔好再去任何狗鐵/商場幫襯佢地既商鋪
連7仔OK都唔好呀最多去遠D

推 隧道 地鐵 咪撚再講民意

保持憤怒 冷靜應對 屌佢老母

三罷唔係重點，EQ低既小朋友上街又俾人拉晒真係好咩?

全民打狗日

香港步入烏克蘭不遠
革命即將降臨

光復香港
時代革命

Tui

Pish

拆

推你老母

唔好再放過黨鐵

咁趕

早一個禮拜都有推過 不過推唔起

巴打幫推

不推不行

Pushhhhh

Push

721白衫黑社會 警黑合作 831畜龍用警棍胡椒噴霧無差別毆打傷害平民

唔怕死嘅手足同我入嚟

等車入機場果陣幫手做下

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

推 全港三罷

必禍及家人

仲塞咩
打爆哂啲機佢啦
利申：講緊打機升level

P仔無人權推唔撚到都幫你推

G 持

Be water

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

塞有撚用咩 企喺度俾藍絲屌 整爛啲機俾人免費搭仲好喇

G持

認同要拆閘機
但係不擾民情況搞會最好
你知香港人好撚鍾意返工㗎啦

唔好再塞鐵啦屌 俾人屌左咁多次都未學識
全力谷罷工仲好

Pushhhhhhh

幫人開閘好過塞人車

P 牌照推

其他巴打點睇

聽日後日 全民三罷

唔塞做唔撚到被罷工

機場見

9293塞鐵肯定又重演警察衝入車箱揼人...

同我撞撚爛D幕門佢

以前我唔支持塞鐵
但今次

點拆好

認真，你想人返唔到學既話，7:30am已經太遲，好多7:15am已經出咗門口搭車

咁要幾早？

清算黑警 狗鐵

琴晚記者做晒25仔先搞到咁大鑊...

p 排無得推

唔好傻啦 依家有禁制令 你塞鐵就唔係好似之前咁要等差佬黎 地鐵職員都可以即埸制伏你

有狗D人仲入唔入到閘

黨鐵職員都制服到你？

推爆佢

簡單一句 再咁斯文冇人幫到香港
揼定唔揼？

咁你要知道如果塞鐵後果嚴重過之前 分分鐘好似黃之鋒咁坐3個月

咁香港呢？

唔好推呀

港豬要早起身準時返工

警告！有關曾偉雄既白宮聯署又再被Hack

開得呢個post 我已經知道會有mon post 狗
我亦都唔知幾時會比人搭

但係我淨係知道我要做咩

[最後一着,終極升級,攬炒玉碎]如果想向港鐵公司(0066)及其大股東復仇,麻煩入一入黎

推 置頂！！！！！

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

tuii ahhh

光復香港 時代革命

怒推二十連

連登冇人喇

人手置頂機場post
上熱門

人呢

十蓮

十

九

八

七

六

五

四

一定要做！順便幫唔敢罷工既人！

全部都要做齊佢！！！

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

入機場大聲嗌：
九二九三大罷工
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

三罷！

大圍係一個好重要既轉車站，每朝一車又一車既馬鞍山市民係大圍轉車出九龍

聽日三罷有冇塞鐵塞馬路塞行動?
想join

From TG

明天既集會係咪ban晒？

預步估計係 大會冇公布

揚

全港抗爭即時地圖 hkmap.live
用地圖表示情報 任何人都可以幫手
記得入埋我地TG/Twitter

網站(支援PC/Android/iOS):

Twitter:

Telegram:

[iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

終於有個罷工post推到

幫手推

三罷!!

推。。

中學生一定要罷課

罷啦罷罷罷 I’m lovin it

罷

啦

831

聽日開學日

接

放

學

好飲冇人推

推呀
行動升級呀

啲狗亂咁打人香港人都仲可以如常返工？

齊心協力

902罷工

打爆閘機

打爆埋幕門

打爆埋狗cam

炸撚埋個站

都要發動三罷

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

『連登力量』緊急升級！！ 全民三罷！！！！！

根據前幾次經驗 7:30驚會太早冇人

不過都幫你推一推

清算黨鐵 全線破壞！！！

清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！清算黨鐵 全線破壞！！！

三罷呀呀呀呀

聽日渣打見

.

一推再推

咁快上到熱門

推
今次大三罷一定要好似上次咁多人參與

推大力D

推 癱瘓交通

重現85

大力推

得大專生罷根本無震攝力
連埋中學先會有用

留意番 全民三罷

大大力

PISH!

要人推

推好多人都唔知

加油 我地要被罷工

推 #我會罷工

麻包袋無限支持
求全民見到手足做野主動幫手

冇路可退

。

901

推，三罷

十連

推爆

推上去

三

二

一

自推十下

我支持。香港人團結啲得唔得。

巴打
一人一個post spread 出去

文宣力量 一人一個post

推一推

留名睇佢聽日全部站收皮

拆黨鐵

上左熱門 推

罷
捉到個13歲，有黑警來.見到12至14歲的小孩子.捉住他走.他們細個不知道什麼做

自推十連

大三罷！

再推

聽朝有冇telegram link

有 等我搵下先

聽日實罷

希望被罷工

幫推幫推

不合作呢？

推到有

P牌冇得推 thanks！

再唔夠打爆廣告牌囉
唔明仲塞鐵嗰啲係咪昏迷咗三個月

支持香港警察以暴制亂 港九戒嚴 全面宵禁！

PUSH

仲係未好推得起 罷工post係咪自動被連登仔filter左

上左一個鐘熱門

巴打可以推埋我另一個post

依家又上左熱門

其實今次宣傳比之前8月1真係少好多
驚唔夠人響應

到時就好撚多人

(聽日後日見！)【9293罷工集會】

六月至九月，幾近三個月的全民運動，香港人經歷一次又一次林鄭月娥的麻木不仁、獨裁管治；黑警的暴力鎮壓、軍管統治；甚至是黑社會與黑警的聯手恐襲，我們目睹一次又一次前線的年輕人雖被打至頭破血流，被黑警濫捕濫告，但仍然無懼警暴、催淚彈、子彈時，我們不能繼續只以遊行集會延續運動。

繼8月5日後，我們與社會各界再度懇請大家，以連續兩日的罷工集會，繼續爭取五大訴求，直至香港人討回一個公道為止。

民間各界舉辦的罷工集會，原訂於金鐘及尖沙咀舉行，惟早前收到警方就尖沙咀申請的反對通知書，經上訴失敗後，我們目前只能連續兩日舉辦金鐘添馬公園的集會，並已取得不反對通知書，以下為罷工集會詳情︰

日期︰2019年9月2、3日
時間︰下午2:30開始
地點︰金鐘添馬公園
查詢︰
Tg account: @hkstrike2019
職工盟秘書處 27708668
*不反對通知書已批至23:59

9293跨界別行業罷工集會！
頻道:
公海:
Facebook:
IG:
罷工支援 shorturl.at/ouEI2
職工盟TG資訊頻道︰

#九二九三
#全民罷工
#香港人退無可退

推推推

P

罷課係行動，唔係表達意見，幫手推畀中學生睇

罷課要無限期罷課

Our

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人